一人一套主角群不死，敵人死哂既動漫

我先
妖尾 （終極垃圾，完全不合邏輯，反派條命賤過地底泥）
銀魂（雖然搞笑向，但都係）
數碼暴龍 （雖然係咁但都好睇既）
一拳超人（但我好鍾意 ）

同你一樣唔係人囉

光之美少女

pre~ty cu~re gogo!!

鐵血

將仔唔算咩

海賊王
路飛打極都唔死

家庭教師

火影忍者

差少少就係

柯南

除左主角唔死⋯其他人⋯

幽助死咗照返生，真係吹鳩漲

勇者王final，去到結局局果刻都未，之後就

主角死曬 敵人不死

標題咪已經係一個死人囉

銀魂入面個將軍未死左lor

多啦a夢

寒蟬

全滅咗幾千次喎

啲角色=史丁格貓

龍珠 你死幾次都可以復活

Xx戰隊系列

達爾大冒險 漫畫叫神龍之謎
主角群係唔止會不死
漫畫都完左廿年
應該連登無冇人睇過

你識唔識中文

死左唔死都冇咩分別

咩叫漫畫叫神龍之迷呀，係台譯黎ja

自來也

艾班未教完達爾就香左啦

最尾無死出返黎

Btw達爾打完大魔王係疑似死左/下落不明

漫畫港版有兩間公司出
天下係用神龍之謎

後面勁過用龍珠復活阿
唔夠打唔駛驚
一個個復活幫手

話明未死

如果係今日少年jump連載應該係三大

re:0

反手聖光劍咁出名，點會冇人睇過

反手聖光劍x
我為左抽大魔王巴恩課左 怪物仙境隻廢game

妖尾真係非一般垃圾

艾班冇死到囉柒頭

犬夜叉